真係唔撚明啲細路 跑就跑玩就玩叫乜柒???

今日中秋去撚到依家就快12點都係咁撚樣
dllm跑就跑啦叫乜閪啫

你未做過細路？

當你係細路嗰陣，都有人咁諗

樓主真人六歲已經讀緊master，10歲已經積極搞緊民主活動🙏🏻🙏🏻

玩得開心就鳩叫㗎啦

nope我細個玩嗰陣堅係唔會鳩叫

都真嘅

唔通12點喺街度嘈你覺得好啱？

做乜隔咗38分鐘又覆返我

睇吓自己個po有冇人覆，冇，然後見到你句嘢我好似未駁哂 所以突然又想覆

訓覺先，good night